林柏特率車爾西先負3球 原因是體重暴增影響判斷？

cut 走faceapp